有無人喺布拉格/維也納買過菲林？

事關我到咗機場先醒起無帶菲林

有帶錢就得

但係知唔知邊度會有菲林賣 google唔到

其實你去到酒店問人會快d，因為個城市都幾大。
某d kiosk會有得買，但小心睇你係遊客就收貴你。
維也納係lomo headquarter，所以都會有菲林賣。

好 感謝你

new town hall近呢個位有間fujifilm
2019年8月去

已經唔喺Prague不過都感謝你

薩爾斯堡都有
incase你去

應該有啲遠不過多謝你咁好心

Prague 去呢間